有人幫優品360掛banner宣傳

Push

去各個商場宣傳藍店

敬告啲藍絲唔好下下又鎅banner，又投訴呢樣嗰樣；

佢哋鍾意咪響黃店門口掛番張「黃店不了」囉，歡迎㗎，睇下多唔多人幫襯？

光復唔到香港唯有搞下藍店當自己贏左喇

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙